[年經] 完全諗唔明點解Sony唔出Xperia SE系列打iphone SE

而家啲機部部都一樣樣, 睇都睇到頭痛
出SE系列(Sony Ericsson + Special Edition)
淨係執少少樣, 整大個moon(4.0-4.3吋), 改過曬啲插頭位, 全部用最新android系統
每兩年出一部都夠做啦
就算唔係主機都大把人買嚟收藏或者做備用機

e.g.

Xperia SE

Xperia SE1

Xperia SE2

Xperia SE3

Xperia SE4

sony 高層班友不嬲都on99嫁啦

睇psv就知 大把ps2年代佳作可以翻炒一樣攪到無game玩

你當compact系列死架
而且compact係正宗720p Mon,就算
播Full HD以上既片要縮放都唔似SE咁會嗱到一舊舊

Xperia X10最劃時代(同時又最冇用)的Timescape/Mediascape已經一去不返

出復刻版都冇用

xperia play

見到今年部XZ Premium個樣就唔開胃

講得好呀清

與其每次出xz1 xz1 compact xzp咁多似樣既機
倒不如每年出一部正統續作XZ1再加SE復刻版
每兩年就出一部xzp既大佬機

因為iphone se個market 細到冇野好爭

索尼：絕不會開發類似Switch的掌機，沒市場2017-11-11 10:24:17 3DMgame(Sophie週)

儘管申請了一項看起來非常接近任天堂Switch的專利，但索尼堅稱他們沒有任何計劃來開發Switch的競爭產品。

索尼(Sony)首席執行官安德魯•豪斯(Andrew House)曾表示不會開發類似Switch的索尼掌機，該公司“在掌機市場上看不到巨大的潛力”。

“任天堂的Switch是一種混合設備，因此它與PlayStation有完全不同的策略，”豪斯表示，並補充道：“我們將注意力集中在生產可以在客廳使用的產品上。”

索尼(Sony)幾乎放棄了PS Vita，顯然沒有表現得很好——它在全球售出了約1000萬台，而其競爭對手任天堂3DS(Nintendo 3DS)迄今已售出了近7000萬台。

這解釋了House對掌機市場的悲觀情緒，但正如Switch顯示的那樣，只要善於挖掘，潛力就在那裡。

成手好牌都唔識打既垃圾sony

sony 電話得個樣

之前係呢家樣都冇

人地對家任地獄無限番炒一樣賺到笑

我都唔明sony 做咩 唔搞好電話呢個market
Sony 自己出鏡又有出音響 根本佢自己出嘅電話係可以做得好好
出部 賣聲同賣影相靚 真係可以屌打好多廠 但偏偏咁多年都唔搞電話呢個market 隻rom 又唔好用

公司大 同台食飯各自修行

^_^

>,<

呢部真係滄海遺珠

其它廠用機海戰術，半年一部旗艦
你老母個閪部部一撚樣又學人出機海
最火滾係同期個spec又係差過人
唔摺就有鬼

反而覺得係佢出個啲鏡頭賣比其他公司可能簽咗啲協議

gd idea

Arc真係好好j